究竟水浸果陣電纜跌落水會唔會電死人

我老豆收到條轉發自大陸既片
內文就係早幾日落大雨水浸
有電纜跌/浸過水
叫d人小心觸電
然後條片就有d cctv影到
d屍係水面浮下浮下
我覺得似做假
有冇人可以解答下

會

upload條片上黎觀摩下

大陸好正常姐

冇死人呀
有咩事都冇死人架啦